有冇人覺得拎住年紀、學歷同職位係度打飛機嘅人好撚討厭？

如題

一般我會用手或者飛機杯打飛機

不過樓豬啲玩法都新奇
可以試下

用畢業證書打飛機磨爛哂